[尋阿sir]屯元天有冇好既電結他導師

小弟斷斷續續彈左10年多d結他,
但對於improvise / 寫野都係同白紙差唔多,
主要都係因為好少去睇同學樂理,
淨係想彈咩歌就睇譜/自己cap完練完彈完就算
想同人jam野叻d, 鐘意偏向jazz/rnb/neo soul/funk果類型
鐘意既結他手唔係好諗到,其實近幾年我已經好少聽D結他野,
但會希望jam到類似Tom misch個style d野

早排都有搵下d阿sir教 但係都係唔岩心水
試過某琴行中過伏 d所謂阿sir手結他呃細路仔就可以 所以唔敢再搵琴行
我真係唔知點樣搵阿sir好 唯有係到試下開post睇下有冇阿sir介紹/放低tg
自己好冇方向, 又冇乜動力去練, 真心希望有個好阿sir幫我撥番起團火
非屯元天都應該可以既唔該哂

推

Tommy Chan, 上過，好勁又學到野，應該幫到你，但唔知佢依家仲有冇教學生

大師級唔知而家仲有冇收學生 google唔到 有都應該收好貴

之前樂活道有nicky tong，印象中見過佢係tvb做session(唔知有冇認錯)
google完一輪就膽粗粗ig pm左佢 但冇覆我
好耐之前係高登見過有人post段fusion solo jam，應該係佢黎

kit tang, red sound recording, 佢就係你要搵嘅人

你岩唔該哂

沈耀忠/Ken Sham

冇錯，勁野黎嫁

但真係學到野，人又nice, 跟住佢既方向練好快有進步，但佢咁多野做真係未必再有時間教學生了

寫歌、錄野都有信心教到你既
其他就唔知
呢個我youtube channel

你睇下岩唔岩你心水
有興趣可以pm 我既

唔該晒大家搵左Kit Tang了
之前都有聽過佢 jtc既香港人犀利